[
    {
        "randomId": 150
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    }
]